{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000093771",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 와우하우스(풀빌라)_1"
    },
    "text": "済州ワウペンションは、安らかで美しい自然環境と新羅千年の文化を感じることができる場所で、特別な人にゆったりとくつろげる時間をプレゼントできます。 ただし、PM 10時以降は客室内と外部からの高声、放歌、または歌は禁止されていますので、ご協力ください。 チェックインは早い時間に可能ですが、遅いチェックアウトは不可能であり、チェックアウト時間の11時を守ってください。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。プール利用の際にも事前にご連絡いただければ便利に利用できます。 ぬるま湯プールは4月に再オープンする予定ですので、ぜひご利用ください。 4月からは客室案内は対面または有線上でもお手伝いする予定です。 到着後は電話で客室案内を受けることができますので、到着したらペンションの担当者にお電話ください。 訪問者のレビューを見ると、リーズナブルで清潔な宿であり、個別バーベキュー場とプールが良い点だそうです。 でも寝具類からは臭いがすることがありますし、ボイラー室から騒音や外から臭いがすることがあるという残念な点もあります。 バーベキュー場と屋外テラスはPM 10時まで利用可能で、4月からは炭火グリルを使用できず、ガスグリルを使用する予定です。 ガスグリルは事前申し込みが必要で、利用時間はpm10時までです。 駐車も可能で、慶州ワールドとブルーワンウォーターパークまでは車で10分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワウペンションではどのような自然環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "ワウペンションは美しい自然環境を提供しており、安らかな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションではどのような文化体験ができますか？",
            "answer": "ワウペンションでは新羅千年の文化を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ワウペンションのチェックインは早い時間に可能ですが、具体的な時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ワウペンションのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションの利用時間制限はありますか？",
            "answer": "ワウペンションではPM 10時以降は客室内と外部からの高声、放歌、または歌が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションのプール利用について教えてください。",
            "answer": "ワウペンションのプール利用には事前に連絡することが必要です。また、ぬるま湯プールは4月に再オープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションの客室案内はどのように行われますか？",
            "answer": "ワウペンションでは到着後、電話で客室案内を受けることができます。到着したらワウペンションの担当者にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションのバーベキュー場とプールについての評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ワウペンションのバーベキュー場とプールは好評です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションには何か不便な点はありますか？",
            "answer": "ワウペンションには寝具からの臭いやボイラー室からの騒音や外部からの臭いがあるという不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションのバーベキュー場と屋外テラスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ワウペンションのバーベキュー場と屋外テラスはPM 10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションでは炭火グリルを使用できますか？",
            "answer": "ワウペンションでは4月からは炭火グリルの使用はできず、ガスグリルを使用する予定です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ワウペンションでは駐車することが可能です。"
        },
        {
            "question": "ワウペンションから近くの観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ワウペンションから慶州ワールドとブルーワンウォーターパークまでは車で10分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 628
    }
}